[工程撚狗] 2019 見習工程師 搵工情報區 #6

有冇人有AA消息？

有冇人收到協興2nd interview

first round係written?

收到

推

巴打收到Haeco panel?

無我份

吓 我二月尾做咗group assessment

你幾時written test？

有冇人知hkt幾時會有panel in，1月in完到而家都未有消息，系唔系代表冇我份

好似pccw solution出咗offer, 唔知關唔關事？

HKT都唔收咁濕滯？

gp in個時話2月尾，3月頭有，但問過d fri佢地未有，唔知系唔系未出，定系我地已經抄左,睇而家仲有人gp in

我啱啱final in 完
fyi. 我1月15號 group in

p.s. 3月12號收到電話

話說經新鴻基email apply新輝grad e
但我冇specified係新輝
依家in我間公司係子公司恒安
想問兩間公司差別大唔大?

有朋友下周一interview 恆安....

miss左恆安電話
之後佢冇再打返俾我

冇啦冇啦，連hkt都唔收我

可能六月頭再打電話被你 hkt

恆安係sub仔

我今日先收到first round interview
等下

你apply grad e時係打咩disciplines?
基本上shk hr好心見到係新輝既post
就會forward番你比新輝
咁新輝就跟番discipline比恒安咁⋯

分別都大架，一個大判一個分判
新輝就跟哂bs，恒安就specific一範咁，咁你想做上家拎多啲花紅定專啲咁囉

1st round +1

打番比佢

有兩round interview架
我聽日in first round啦

人地問有冇人second in
你又話有
fake 9 人

各位巴打上年 intern幾月收到 interview同 offer

5,6 月就自然有offer 㗎啦
大部份final year 都未搵到工
邊有咁快到intern

Electrical, 接電話嗰時confirm咗個position係啱嘅
但check返恒安好似專做消防同mechan嘢多

算啦讀得N展智商唔荒會高

恒安專做開fire同electrical
新輝無專做electrical，所以一定係掉落恒安玩

明白哂，唔該你

屌 即係點樣阿

上年係去到6月尾先有

好撚亂呀屌

衰極咪去cm wong
Intern 連ot 聽過人5 位數一個月
逢星期五仲有西餅食
Send email 就請

我真係想鍊實拳頭鐘鳩條友
搞到我頹左全日

睇錯啫 我意思係written test完咗收到interview
唔駛咁緊張嘅 唔係fake 9你

駛唔駛頹全日呀 有咪有，冇咪冇囉
咁緊張

巴打唔使太擔心 等下
HKT應該無咁快出哂 慢慢出慢慢in

巴打邊個Major ?

睇盤架咋，擺到喺啲chur盤，學（做）死你啊
上至工程師下至打理foreman都係你

協興二月中報咗，到而家連first in都冇，其實係未收得皮？

淨係講份糧係正既
fg黎講都頭10%高
福利跟新輝唔太差

出現咗2個post
驚有啲亂
可以去呢個post傾
[工程撚狗] 2019 見習工程師 搵工情報區 #6

只係見嗰個post多人留言 大家可以去嗰度講姐

絲打咁熟路

佢用133打過黎
我其他fd係同一時段都收到call
所以我幾肯定係恆安打黎

咩盤可以咁hea?
之前chur到平均收8點

噤正嘅咩
睇黎 幾日黎去呢間in要認真啲先